恆生做乜撚野!! 荃灣區全部入票機都故障

係咪on9架執柒啦

唔係故障
係星期一入滿咗
傻閪

你都on9 我荃灣做左幾年野無試過星期1 入票機全部係咁囉傻鳩

冇人覆你呀傻尻

第日入囉
咪撚入黎分行排隊入tim ar